［月經］好想chur人 但又唔chur得... 好心累...

有時候真係會好依賴日日同自己傾計嘅異性... 成日見到你在線上又唔覆... 但你又會日日都keep住同我講野，無聊時又會開下啲新話題... 有時候見到你message會好開心，好想即刻㩒落去秒覆... 但係又唔想顯得好似好卑微咁，結果又學返你咁在線上但特登唔覆你... 扮到唔care咁但其實最虐心嘅係自己。你唔鍾意人chur唔鍾意人癡身，我做到喇，咁又點？

好矛盾... 究竟你當我係乜嘢？

唔鍾意唔靚仔嘅chur

一係chur左佢 直接知道到底想點
一係就繼續辛苦自己落去

第三就係你都無謂辛苦自己 放手啦

Chur完嘅話分分鐘朋友都冇得做
之後仲有排對住好老尷

有時候會通頂傾四五個鐘，唔通真係朋友咁簡單？

同樓主 一樣情況 肯覆我未啊

我嘅情況都一樣 日日傾 日日都主動揾我 連續傾左差唔多兩個月冇停囉

同樓主一樣，但早幾日我特登唔覆佢睇佢搵唔搵番我，發現佢會搵番我 我就同佢坦言 唔鍾意佢覆得hea同慢 跟住呢家覆得都幾密，雖然有時都係在線不回

都唔知對方諗緊咩 唔上唔落果下先最辛苦
但傾得算唔算密先?

但都好吖起碼佢肯為你改 有機呀

在線上。。。。在線上

唉

分手同我一齊就唔會有呢個問題

密呀 上線即覆 得閒仲要秒覆咁傾 咩都講 話題多到傾唔曬咁

一樣本身都好好傾 佢會搵話題 又話叫我做下佢女朋友
當我沉船個陣 佢又唔理我 佢當我乜嘢

佢既態度好似都幾飄忽咁

你咁在乎佢，但佢既反應就咁....
其實都相處得幾辛苦